#Exercice 05 : epur_str
####Dossier de rendu : `ex05/`
####Fichiers à rendre : `epur_str.php`
####Fonctions Autorisées : toute la lib standard PHP
####Remarques : n/a

Ce programme prend un unique paramètre, et réduit à un seul espace entre chaque mot, et à aucun en début et fin de chaine. Il n’y a que des espaces, pas de tabulation ou autre.

```bash
$> php ./src/phpLesBases/ex05/epur_str.php
$> php ./src/phpLesBases/ex05/epur_str.php "Salut, comment  ca va ?"
Salut, comment ca va ?
$> php ./src/phpLesBases/ex05/epur_str.php " Hello World "
Hello World
$>
```

